# ZVS_driver

Резонансный пушпул (ZVS-драйвер). Parallel-resonant push-pull converter (ZVS-driver). 
Схема безопасного запуска с ограничением времени включенного состояния силовых транзисторов и выключением при снижении напряжения питания. Решает проблемы при запуске под нагрузкой и медленном нарастании напряжения питания. 

ZVS_drv_BJT_S0_PB - самая простая схема для низкой частоты до 300 кГц.  
ZVS_drv_BJT_S1_PB - схема для ВЧ со стабизатором напряжения для схемы управления.  
ZVS_drv_BJT_1c6_PB - схема для ВЧ со стабизатором напряжения и отдельным питанием для схемы управления.  
ZVS_drv_BJT_1c6a_PB - схема лучше работает даже при снижении напряжении питания до 6...7 В.  
